（星座撚入）有無人可以講下關愛座呢個星座既人係點？

初學睇星象 諸葛亮教到一舊舊 呢part唔係好明

佢地成日被迫廢老一齊，比後生仔女排斥

妹下妹下

哈哈哈！！！以為你講咩星座！！！原來係關愛座！！！哈哈哈！！！笑死我！！！傻仔關愛座唔係星座黎架！！！哈哈哈！！！睇多次又笑死我！！！哈哈哈！！！

樓主擺明就假膠

咁都釣到條真心膠

恥笑開始

我優先座

我後備座

樓上擺明就假膠

咁都釣到條真心膠

恥笑開始

難分真與假....

如果你咁都難分你應該要check下智力

認真D啦

Sorry sorry

第一次就好笑